大家係咪已經原諒咗警察呢 ?

林鄭想用今日依兩單野洗黑警底

洗你條命 死黑警 不得好死

如果冇片, 個幾隻警狗用私刑單野永遠冇人知

如果唔係將軍澳市民琴晚自發洗樓, 搵人, 搵到證據, 班狗連做野都冇打算做

唔好話比我聽有人真係因為依兩單野已咁快被感化

612 恐襲 721 元朗黑社會黑警合作
811 香港最黑暗既一日

仲有無數無數前線手足被濫捕 被虐待 被控告

仲有我地一路依接近三個月既付出

五大訴求 缺一不可 重申一次

1. 撒回送中惡法
2. 撤銷對義士的檢控
3. 撤回暴動性質
4. 獨立調查委員會 ( 已經要變重組警隊 )
5. 真普選

凸，無得原諒！

一世都冇可能原諒
如果今次黑警都洗到底我之後都去做黑警

Yes

邊個原諒咗既入黎

你對唔對得住犧牲咗咁多野 幫我地一路撐到依一刻既每一個人

佢地死撚晒我咪原諒佢地囉

原佢老味 就係佢一路唔公平執法搞到d藍屍以為殺人都唔洗填命先有今時今日

我係香港警察 我可以用私刑了

我係香港藍絲 我可以斬人打人了

821 夜晚 元朗西鐵站見

幾多單都洗唔到
講完

我話你，
你都唔信啦

每隻警犬用布袋彈射自己春袋三下先講

因為元朗班仆街斬人打人都冇事

梗係唔會捉兩個爛頭卒頂數

屌你老母港共

黑警死全家

話比你聽 仆街黑警 香港人真係記你地一世

憎你地一世

集體切腹差唔多

幾時有話原諒
成日出埋哂啲19 post亂屌為乜

無可能 只係冰山一角 大撚都野要查

元朗恐襲呢？

Never

食蕉啦

荃灣斬人 北角打人 元朗黑社會黑警合作

一個都冇拉冇告

對示威者採用過分武力 射爆女義士隻眼話唔係佢射

打斷示威者既手 腳 背, 幾十人骨折, 受盡折磨 威嚇

黑警 還眼 林鄭 下台

五大訴求 缺一不可

原你老母
諒你老母
要清算既野仲有大把

721 一個月 就係聽日

一個白衫人都未被告 一個黑警都未被告

821 聽日元朗站見

原諒佢老母黑警死全家啦

黑警 不得好死

淪落到今日咁既地步 多謝你地林鄭媽媽同警隊高層啦

原諒咗未呀各位?

林鄭被落order 9月初前一定要處理好依單野

但佢一個訴求都未回應過

大家對於今日既劇本有咩睇法

sor,未

大家唔好唔記得佢地班黑警

仲叫緊我地曱甴架

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

吊你 無事黑警有就叫警察

丫sir做咩都得 係得到政府同中央支持

冇可能

唔好失憶

之前先承諾一世唔原諒黑警

無
黑警還眼

一係全體解散
一係全部高層落台
一係無條件接立獨立調查委員會建議

原佢老未! 死黑警

逐一清算到底 無得原諒！

呢度冇人講過原諒啊，咪再開埋d廢post佔版面

五大訴求 缺一不可

原佢老母 頭先睇到虐打呀伯果單野都睇到嬲

一單還一單，佢要拉到人係應份，放生黑社會同死黑警打人傷人就已經係罪，所以根本冇可能因為佢做咗原本要做嘅野而改變對佢地嘅觀感

冇諗過原諒

拉人係應份 但冇片既話佢地只會一直扮唔知

將軍澳都係 冇琴日市民逼住班黑警做野

根本好大機會比條仆街走咗佬

下 連登唔會有人原諒
你要問既係連登以外既人

黑警死全家

原你老母，解散警隊啦，成鑊老鼠屎

我完全唔敢去諗得地既前線義士, 落入咗班仆街黑警手中

會被點樣折磨, 恐嚇

佢地同佢地全家死哂咪原諒囉

有人話原諒咩?

反而仲拉高左仇恨值，因為視覺效果滿分
人係視覺主導既動物

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

原佢老母
諒佢老母

無得原諒 林鄭個臭閪仲未回應5大訴求 佢擺撚明向我地挑戰

輸家有咩資格講原唔原諒? 你仲係受壓迫嘅人民咋。好似烏克蘭咁，都要等到警察跪地先有資格決定原唔原諒，俾人踩係腳底唔叫原諒只係叫求饒。

無撚可能!!!

黑警死全家!!!

五大訴求 缺一不可!!!

講左唔會原諒

撤回反送中條例

重組警隊, 追究黑警責任

釋放義士

真正雙普選

唔會 血海深仇唔會忘記
他日光復香港 必定清算香港警察

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

死都唔會呀

班仆街唔好原諒佢哋

一單還一單
唔會因爲咁原諒囉

未呀

點原諒？警察廢到仆街，TKO係街坊做野。醫院單野係做show, 無記招會做野？我唔信囉。
義士被爆眼、Custodial torture (監禁酷刑)、砌生豬肉、性騷擾、612、721、85、811、全部數之不盡。黑警咁就想翻身？妄想

原你老母呀！
612以嚟咁多手足俾黑警虐打，差唔多成隊警察都有份，捉兩個就算？全部仆街死啦！

垃圾po

永遠都唔會原諒

唔撚原諒啊屌

原你老母

拗腕柏林呢？
爆頭警司呢？
爆牙便衣呢？
爆眼警渣呢？

原你老板, fuck the popo

推

沙田呢
上環呢
元朗呢
北角呢
荃灣呢
太古呢
葵芳呢

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

永遠唔會原諒 無數既人被黑警襲擊 打到頭晒流血打到骨折 傳聞一人昏迷有機會變成植物人 一個老師加一個護士冇咗隻眼
一定要解散警隊

絕對唔會
職責唔好講到天職咁

全部重新請過先考慮吓原諒

原你老母

一世唔會原諒黑警

821 元朗站見

同埋各位機場 同大遊行 缺一不可

812 機場係令我地真正被國際注視既一役

遲早我地都需要再去多次

無得原諒

一世都冇得原呀你老母 還眼呀仆街

死黑警屌你老母

刀手係入境處拉人交比警方

原諒d咩？？

唔好玩喇
對狗隻既仇恨值
唔會因為狗隻做返職責而改變
黑警就係黑警

從冇諗過原諒

還完眼先講, 唔好問我其他問題

原佢老母！

一世都唔會

原乜撚野諒

呢兩個仆街只係冰山一角

捉唔到既仲有幾多個無人知

唔還請所有債就無撚得傾~留意返係警察欠市民!市民無欠警察!!五大訴求!缺一不可!!!

好野, 完啦.......
咁容易咩

原佢老母 洗佢老母

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

酷刑同721 811 所做既野同等
要追究成個警隊追究

如果冇將軍澳市民跟蹤 冇佢地唔放棄去查去搵 去逼睇cctv

又一單荃灣斬人案

警隊鬼隊